入嚟放低你既高低汁爛gag IQ題

1.咩動物成日跣親？

2.咩動物成日排隊？

3.恐怖分子有咩興趣？

答案:
1.斑馬，因為斑馬線(跣)
2.都係斑馬，因為斑馬牌(排)
3.煮野食，因為分子料理

嗯